好心泛民既語意啦，扮演忠誠反對派咁撚樣

郭榮鏗稱若根據緊急法宣布宵禁 嚴重打擊金融中心地位

有傳政府高官昨晚開會，可能討論是否宵禁。法律界立法會議員郭榮鏗表示，要平息民憤及危機，不可以再透過強硬法例或增加警力處理，否則會激起更多民憤，做不到政府所講的止暴制亂。他說，如果要實施宵禁，最有可能根據公安條例進行，牽涉到公安條例能否符合人權法和基本法對人權的保障，如果根據緊急法宣布宵禁，將會嚴重打擊香港作為金融中心的地位。郭榮鏗認為，不應該引用緊急法取消區議會選舉，形容取消選舉會非常嚴重地傷害參選權及投票權，一旦取消會成為國際關注香港的原因。

2019-11-14 13:06:43

民意係想宵禁囉
就係要國際關注
就係要攬炒

屌你老母豬隊友
袋巾出去話香港法治未死晒，即係叫外國當香港係condom
Dllm on99

對佢地冇期望好耐啦
民主公務員 扮工 小罵大幫忙
宜家話唔割唔分化
我暫且不表 忍住
有日如果我地贏左 如果
真係要清算

大佬呀佢係議員

唔通話出解放軍呀屠城呀一齊死呀屌你老母

正如林鄭都會話止暴制亂，唔會講開槍射死曬你班仆街

議員講野有特權保護免責
惡嚇政府既口術都唔做

黃毓民發言時斥今次是「假諮詢」，「你三位一定落地獄，香港民主進程就會葬送於你們三位手上」，又形容喬曉陽和李飛等中央官員是「共產黨的奴才」，政改三人組則是「喬曉陽和李飛的奴才」。他之後愈講愈激，直指「香港除咗搞革命，無第二條路」，將來「唔係掟你雞蛋，就係掟你汽油彈」

會議內既發言先有特權法保護囉好唔好